咁鍾意被罷工，why not help yourself?

早上起身返工，出門帶少少雜物，廚餘。走到馬路旁大大力揼出去，然後影相比老闆睇。

示威者又堵路，今日又要遲到了。

簡簡單單，咁又被（自己）罷一日。

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

推